[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 41 , 騎士龍 15

幪面超人 Zi-O 第四十一話

騎士龍戰隊 龍裝者 第十五話

EveryTime~

朝日電視台

好想比ola bb攬住

想啪佢塊面

又俾阿士屌

呢張sogo著到成個呀叔咁

佢個下巴做咩起晒角

係講野方面屌定打個方面屌

another 叔公

原來有another dcd

Another decade

出現了

wow
下集有海東

Another drive好似都幾正

似chaser

本篇有drive篇

OP段獨白都唔同咗

左邊係another drive

呢個係咩黎

鄧兆尊個反咬位早十集做應該更有睇頭

說好的冇another dcd 呢

屌,你無drive錶,老時王咪一樣少咗ghost錶
飛流識倒時間,時王夠識啦,無端端唔夠打

要幫佢兜既就係人地oma點睇都用左幾十年，點都用得熟過過岩變grand

啲個基池先似樣,即殺時王

下集海東同阿士同場
仲要個日係七夕

Lm

接受唔到打飛流都打到雞手鴨腳,
不過認同飛流屌時王屌得啱
條仆街由第一集開始,啲人排住隊送力量比佢洗,
佢根本唔明其他唔夠佢打既人係幾慘

笑自己用鎗壓制三個another rider

屌 終極型威一集就爬地
仲衰過genius

仲要爬兩次咁多

講野

而家開始勁快爬地，下隻zero one未會半集爬地

點解時王好似唔記得佢都識時間倒流

劇情需要

矮王著到成個大陸佬咁

ola黨

lm

幾時班時刧者先有怪人form

到結局都無就好笑成班都行行企企咁

檮械個集算唔算怪人

睇到我
明明人地做到嘅嘢zio自己都做到
今集佢個反應好似發現新大陸咁

dcd官方buff都冇埋

初戀都唔用時光倒流去救啦

zio 41

係呢度見到

但係佢上集先用呢招打another deno
如果計劇入面個時間都只係幾個鐘前嘅事
然後佢好乜都唔識咁
淨係識叫啲拉打出黎

Sogo成個大陸呀叔咁，著恤衫zip褲，差左個夾加拿大既手袋

屌

呢套野始終都係擺脫唔到糞嘅命運

東映食設定是日常吧

睇佢兜得靚唔靚

Another Diend

你揾條弱智做boss我真係史上最垃圾boss.

可以數下好嘅有幾多集decade出場篇，agito篇，2人和好
仲有冇

又係嘅

oma zio出場

歴史改變咗，所以又有Another DCD啦

有冇boss仲fail過飛流

最正都係黑神/Heart/店長

原本應該係偷力量,改歷史拉打失憶,做another rider係三樣嘢同時發生
而家分開咗變咗三樣唔同既嘢
所以改唔到decade歷史,都一樣可以做another decade

佢應該兩集內收皮,唔係boss

再問就比馬踢

原來過咗10年 士部相機已經壞咗

如果呢篇話獲得grand zio既力量 感覺會好好多
雖然會有啲似decade既劇情
出完grand zio仲要比oma zio 話未算真正收集晒啲watch

成堆個人相得映司無改過

上集先玩完時間能力...今集又比對方用時間能力撚到要走路
諗落zio都幾唔矜貴 月讀兄妹個時停又凌駕於自己
比人改歷史又會受影響

Woz無論身形同外貌都贏哂時王同gay池

【特攝情報】《假面騎士ZI-O》EP42：「」

拒絕與Geiz戰鬥的莊吾，向Geiz及月讀說明「正確的歷史」。但是Geiz說自己並不認識Woz的事情，而不接受莊吾的說話，而月讀相信莊吾並鼓勵他們一同說服Geiz。

以成為新魔王為目標的飛流面前，大樹出現並變身成Diend。在企圖奪取Another ZI-O II Ride Watch的時侯，Schwartz出手阻止。而Schwartz向大樹賦予了某種新力量…。

在說服了Geiz的莊吾面前，飛流出現了。莊吾與飛流分別變身成ZI-O II及Another ZI-O II展開激突。陷入苦戰的ZI-O II拿出Grand ZI-O Ride Watch，但大樹停止了時間並奪走Grand ZI-O Ride Watch。被奪走最強之力的莊吾，將會被逼到絕境嗎…！？

海東都有得時停

好老土

想問下依家香港邊到仲有Daguva SHF買?

講到個Grand Watch 仲廢過 Zi-o II
海東攞咗就算

w由usb變咗磁碟

GRAND ZIO型半集就收皮

Ghost同build個年份變咗做2019

海東=another decade

其實今集個逢魔時王話總吾未得到完整既力量指咩

Drive嘅力量唔係莊吾親手拎，所以未完整

Dcd個陣連動戰隊個集未出過囉

咁完整左會變做逢魔時王？

個樣同早幾集blade篇又唔同左既

真心勁 人間體+槍就夠打

係咪要去玩具post問

劇場版係本篇後故事?
咁咪到tv完都未齊力量

本篇喺7月26電影上映都應該未完點會本篇後故事 同埋都出咗電影劇情簡介

Exaid都係咁，劇場版係tv之後

依套應該同上年套be the one 一樣係tv版結局前發生

個slogan講真正最終回，除非佢玩嘢啫

淚線設計呢個好似無乜人討論

有啲都幾格硬

但真係傳統黎同眉心一定有粒燈一樣

係愛呀！

Chok叔又勝

話drive表係oma zio既咁點解唔用ghost對付佢,反正佢都冇左隻ghost表
幾時開始geiz用基本form都可以打爆an表
geiz同月讀咁既表現先係最正常,有咩理由依頭未來既魔王殺哂d親朋好友果頭返到過去就同個魔王咁fd
又話月讀時停level同大叔一樣咁強,依家求其一個時劫都可以停返佢
叔公邊個世界都要煮野食
dcd部相機唔用得咩要囉第部,我記得佢之前出場好似用過
對家屌得岩,一直以黎都係坐定粒六順風順水等人送表,根本就唔明其他人佢地改變唔到未來既心情
對家有得改寫時間你都識得架姐,又食書?
dcd用一把普通槍肉身擊退四個an拉打

唔好問啦

係咪又想比馬踢

好撚鍾意呢個風格

菲利普變左劉青雲

管田同佐藤健個髮型

龍騎變左戰隊
USB變左floppy

昭和年代有磁碟未

d設定亂到仆哂街
就睇下白倉條廢佬最後點解

或者唔解完左佢擺7就

好靚仔又高

對眼好型

連桃塔羅斯頭都carry到

濃裝者細妹
13歲

分分鐘一句時空混亂就當解左

大把設定打發班觀眾

白woz本書，隨便9寫當真
zi-o發夢，夢想成真，成個故事都係自閉仔幻想出黎

555大哥大

個編劇都覺得Grand zi-o唔夠打太過份
所以借啲易攞走佢

應該搵海東做another decade

海東有白woz本書,又變埋時劫者,好勁
最好變埋another decade

又比人打到訓低

做埋神龍,自己同自己許願

ZI-O Oma Form
莊吾使用許願著改變世界而從心中誕生的Oma ZI-O Ride Watch所變身的型態，擁有從手中發射衝擊波，及召喚所有平成騎士最強型態的能力

明明上集GRAND ZI-O先用過時間逆轉
今集唔記得左點用呀
隻垃圾ANOTHER ZI-O II復活返D怪
咪轉返佢地去爆炸個陣咪得

算LA我都知我認真左

真係估佢唔到,一路覺得主角群太好揪,
時劫者又9吓9吓,搞到another rider變沙包
佢竟然去到GRAND ZI-O啲個差唔多勁既form先走嚟平衡番雙方實力

Build 都係咁天才之前知打腰帶係evolt弱點 之後又唔記得

第二樣都可以幫佢兜嘅嗰啲another rider係another zio召出黎，唔係用another rider錶變，所以一爆就死

我理解嘅意思係another zio係可以改變時間流向同改變歷史，所以zio倒流時間都無用
歷史係變左啲another rider根本無爆過，所以zio點倒都唔會倒到佢地爆嗰陣

都唔知仲會唔會交代白woz

Onj
佢繼續召拉打
自己出大技根本可以秒殺another zio2
而且仲要比drive踢爆
明明drive已經係新平成比較廢既拉打
咁都打低grand zio

其實照咁講亞視又幫Zi-O一鑊, 揸爆左Oma Zi-O隻Ghost Watch
雖然係Geiz用緊

係 ZioII唔夠打 又合唔到體 先升級做Grand zio會合理好多

咁樣既話會變成第一次變final form就馬上比人打到爬地

grand zio 係咪一出最快俾人打低既final form?

grand zio咁快就碌地

可能唔係呢 出新玩具咋

打完ar den-o就比人送左去打oma前後威左冇半個鐘

用家問題

去到四十幾集，仲要人鼓勵先可以振作，實在係無用

比自己打低算唔算贏咗

咁邊個至係final form ?定尼個只係hyper form?

屌 oma個隻咪比decade整爆左囉
而家隻ghost錶嚴格黎講係莊吾自己攞番黎

Tv黎計呢個係Final Form
但以成套野黎計暫時係夏季劇場版先係

好似砂糖

感覺佢會紅

FB睇到佛牌比drive打柒

最強形態？？？

但係佢把聲怪怪地 好似黐脷筋咁

佢個樣拍偶像劇真係無得輸
相反主角莊吾 成個Justin Bieber岩岩出道個look

型左1集就瞬間變柒頭

主角完全無主角氣牆 衰過永夢

留個名先

上集威到咁
今集訓地2次

冇計 太弱氣
魔王唔似魔王

咁樣仲好睇

Woz謀反真心仲吸引

想法太亂 幻覺太多〜
又一眼高手低

套野到今日個主線都未明
點寫都唔會好睇

佢自己補完又話Geiz= Gates=王s

然後無咗呢一回事

老人家有Dementia唔出奇既

嗰陣仲估Geiz 先係Oma Zi O,身上配色咁岩同Oma調轉 ,紅身黄眼 同金身深紅眼, Op Oma又踩住Geiz 條披巾

睇嚟佢唔會解Geiz RideWatch 點嚟

林峯!!!?

識嘢

但係oma zio = 幾十年後既莊吾
嚴格黎講 而家既莊吾拎到 omazio自然都會拎番
不過都係唔好理設定會開心啲

本身以為geiz最後定位係gaim 入面傲蕉咁，點知所謂救世主草草了事....

佢就係要劃分呢樣野
如果唔係佢一開始召build就比佢控番轉頭啦

仲有9集(?)
點收科

學dcd暴後基子出後攞把弓對住時王

唔知有冇WOW到
BTW霧子真係好正

到依家都唔知講乜9

型撚到仆街

真心覺得呢條友會紅

時裝look我覺得一般姐
反而劇內黑woz裝比較好睇
白woz

唔係，明顯龍騎先係

點解今集woz可以自身穿越時空唔洗用部機械人

Zio都突然去咗oma zio個時空係咪又係士既隨意門

同埋點解會係變住身去咗Oma zio 時空唔通打緊another 電王嗰時已紅比人帶走咗 所以臨尾侑斗先會問你係咪真既莊吾？

Grand Zi-o 可以穿越時空？？？
woz 本身唔係識穿越時空咩？？

Grand Zi-o 可以穿越時空？？？<--- 係奇怪打完another 電王嗰時解除咗變身同侑斗, 桃塔羅斯傾緊偈, 但去Oma Zio嗰幕係變咗身, 同好似好驚訝咁, 會唔會係打打下another 電王嗰時已經比人送咗去oma zio度

唔可以變多次身？
同埋佢都唔似驚訝，都係望左望右姐
同埋明顯係佢自己 升Le 去挑 oma 機 la
oma 理撚得佢咩

剪接問題

Oma Zi O用咗傳送門拉佢去2068,佢驚訝嗰陣有d Oma 鐘錶特效(圓形portal),同埋原本佢係向portal方向轉身逃走然後portal消失先左右望

grand 召rider d portal係門型狀

而家睇返超人佳亞 d打鬥仲好睇過而家嗰啲

起初以為係內奸,點知係死忠

想問負評乜鳩，新生龍騎第一場就比呀蓮打到仆街

起初應該係咁既
不過改左劇本變左派膠角

有無人記得build,時王係幾時公佈個樣

7月中左右

點解出rider kick同agito合咗體？

唔講都唔記得有機械人

入主線未，我睇到響鬼篇停左
水準一時好一時壞好難搞

10年後仲好J過10年前

今集入主線，但都係唔得

帽 "士" 嘅..............

海東比ola 搶左

睇埋下集先
阿士又會變身

十卜ola